阿部君做了雙面間諜（Double agent）

今日頭條報道曾任中情局（CIA）特工的港人懷疑洩密，並成為中國間諜，將線人絕密資料交給中方。據專門報道名貴拍賣的媒體《The Value》引述「可靠消息」報道，該名雙面間諜受僱於香港佳士得，為亞洲區保安主管。本報翻查資料，找到涉案特工相片和片段，他的身材健壯、瀏海有點凌亂、片中神情冷靜。

這名53歲疑犯名為Jerry Chun Shing Lee（音譯為李振成），曾在去年9月1日佳士得香港《柯德莉夏萍私人珍藏》媒體預覽時現身，當時身穿藍色襯衣和擔任保安工作，徐徐經過柯德莉夏萍經典波點裙櫥窗外。佳士得發言人今日向《蘋果》回覆稱，該僱員在過去20個月在該拍賣行工作，主要負責佳士得設施和員工的保安工作，

李振成除了是港人，亦是美籍歸化公民，1994至2007年在CIA擔任個案專員，負責招聘、管理線人工作，2007年離開CIA後定居本港，其後在佳士得工作，不時往來港美兩地。他周一晚乘搭國泰航空客機從香港飛抵紐約甘迺迪機場後被捕。

佳士得回應稱，確認暫停僱用一名香港的僱員，該僱員現正接受刑事調查。該調查的重點是在他未受僱於佳士得以前。該僱員在過去20個月在本公司的工作，主要負責佳士得設施和員工的保安，其職責與數據安全和資訊科技沒有任何聯繫。佳士得並沒有涉及事件，對後續調查沒有附加評論。

頂, 佢真係好靚仔, 之前上佳士得可能見過佢, 真係水都出埋

五十幾歲都咁型

真係好少人可以keep得咁好

pish

遲d呢條友既經歷分分鐘戲都有得拍